[誠哥] 明年港燈減電費17%

Source: now

不安

中電呢

唔加唔減

有回贈

加17%

出咗一段時間都無改
電話notification 都係17%
唔通係真

now同rthk都出17%

中電表示

係17% 不過係加囉

幽默呢家野你應該練唔黎

我地用中電真係扑街

誠哥

誠哥萬歲萬歲萬萬歲

慶祝688落台

1.7吓話

誠哥好野

真定假呀

停電費一個月

港燈明年減電費17.2%，而中電則會凍結電費但同時提供回扣，立法會經濟發展事務委員會下午討論兩電周年電費檢討 。

嘩 開冷氣先

中電明年將凍結電費，但會提供平均每度電2.3仙的回贈
真係多撚謝

誠哥痴左線？

誠哥減價了，世界末日還遠嗎

17% 咁好死

相比睇下中電

1%都無得淢，真係幾大分別

誠誠祝賀６８９收皮

好似係因為將修改盈利百分比 由9.99降到6

慶祝689落台 ?

誠哥賀689辭職姐

17年第二季定17年2月

實係世界末日

港島撚有福了

終於有機構肯正式減收費

冇報錯到，係17%，誠哥臨別送禮

賀689敗走

Shit

誠哥願意賺少d表示香港真係有危機

真係皇恩浩蕩

有咩原因會減電費

點解我唔係住係港島？

世界末日

退返收多咗嘅燃料費